「特區地獄」陰司紙遺黃大仙

「特區地獄」陰司紙遺黃大仙

市民在祈福除惡晚會使用的陰司紙，畫有林鄭月娥、鄭若驊、李家超、盧偉聰及梁君彥肖像。互聯網

【本報訊】前晚黃大仙舉行「祈福除惡晚會」，雖然一直和平進行，但最終警方仍以「示威者挑釁」等理由採取驅散行動，並以涉嫌參與未經批准集結罪名拘捕了五名介乎17至26歲青少年。

人群被驅散後，現場遺下大堆溪錢及陰司紙。記者發現，晚會使用的陰司紙是全新設計的冥通新鈔，五款鈔票分別印有疑似特首林鄭月娥、律政司長鄭若驊、保安局長李家超、警務處長盧偉聰及立法會主席梁君彥的肖像，五人被視為主導《逃犯條例》條訂及造成香港一連串亂象的罪魁禍首。鈔票上還印有「特區地獄」字樣。

相關新聞：大埔千人上街 舉鏡籲警「睇清自己」

五人涉集結被捕

警方稱，前晚9時起，沙田坳道睦鄰街交界、黃大仙紀律部隊宿舍一帶有示威者聚集，近200人在場起哄叫囂，有人用激光射向在場警察，配備防暴裝備的警察在場戒備。警方一度呼籲示威者立即停止挑釁警察的行為，並呼籲附近居民盡快離開現場。

昨凌晨約1時，警方拘捕五名年齡介乎17至26歲男子，當中四名男子涉嫌未經批准集結被捕，另一名17歲少男則涉嫌未經批准集結及未能出示身份證明文件被捕。

上一則
上一則
盧建民：警被仇恨支配

下一則
下一則
小朋友為哥哥姐姐加油 志願不再是警察

大埔千人上街 舉鏡籲警「睇清自己」
港島東今舉行反送中集會福建幫晒馬：人若犯我 我必自衞
警指「認清冷血政權」口號煽動
被控暴動機師遭國泰停飛兩地勤被炒
空總轟北京毀一國兩制
萬人接機第二天默站抗打壓
盧建民：警被仇恨支配
小朋友為哥哥姐姐加油志願不再是警察
銀髮族遞信：林鄭破壞香港考第一
全港中學生擬9.3罷課
深水埗禁遊行「因有警署」
空手道港將義教自衞術
內地禁黑T運港 查封製衣廠
涉刮花警署外牆3厘米 清潔工保釋
建制藍衣人撐警 與荃灣暴徒撞衫
方仲賢購觀星筆CCTV揭警跟蹤
民間調查報告：警濫權重創法治
地產經紀 法律女生勇武，只為保護心中所愛
八素人攻白區拉建制落馬
聶德權避談警暴 反指示威者極端暴力
英外相致電林鄭促獨立調查
外交官遭官媒起底 美斥危險
賀一誠：鄰近地區事件損兩制
鐵怒沿線 區區開拖